朋友？男女朋友？屋企人？

同一個唔覺得自己錯更加唔會反省既人吵架
根本就係慢性自殺
就算雙方都有錯
佢都只會話你錯
用之前既事話返佢
佢只係話
唔記得
無做過
不停話我錯
我停咗
佢開火
一直沒完無了
屌你老母最慘佢係屋企人
我只可以等佢結婚離開

忍忍忍要忍佢幾耐啊

咁同朋友&男女朋友有咩關係?

我係屋企人唔代表你遇到果個都係

sosad，係屋企人最慘

只有時間可以幫到我